\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=2.5cm}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{parskip}

% Tipografía grande y clara para usuarios mayores
\renewcommand{\baselinestretch}{1.25}
\begin{document}

\begin{center}
  {\LARGE \textbf{Manual de Usuario - Quibdó Seguro}}\\[1em]
  {\large Versión: 1.0}\\[2em]
\end{center}

\section*{Introducción}
Este manual explica, paso a paso y con un lenguaje sencillo, cómo usar la plataforma Quibdó Seguro. Está pensado para personas de todas las edades. Si algo no funciona, llama a la línea de soporte o pide ayuda a un familiar.

\section*{Acceder al sitio}
1. Abre tu navegador (Chrome, Firefox) y escribe la dirección del sitio.
2. En la página de inicio, busca el botón "Registrarse" o "Iniciar sesión".

\section*{Registrarse}
1. Haz clic en "Registrarse".
2. Completa tu nombre, correo y una contraseña fácil de recordar (no la compartas).
3. Pulsa "Crear cuenta".

\section*{Ingresar (Iniciar sesión)}
1. Haz clic en "Iniciar sesión".
2. Escribe tu correo y contraseña.
3. Pulsa "Entrar".

\section*{Reportar un incidente}
1. Dentro del panel, busca "Reportar incidente".
2. Escribe una breve descripción, añade ubicación si puedes o deja la ubicación automática.
3. Pulsa "Enviar". Recibirás una confirmación en pantalla.

\section*{Ver el mapa}
1. Haz clic en "Mapa" desde el menú.
2. Verás marcadores con los incidentes reportados. Haz clic en un marcador para ver detalles.

\section*{Canjear recompensas}
1. Ve a "Recompensas".
2. Selecciona una oferta y revisa cuántos puntos cuesta.
3. Pulsa "Canjear" y sigue las instrucciones.

\section*{Cierre de sesión}
Pulsa el botón "Salir" o "Cerrar sesión" en el menú.

\section*{Consejos de seguridad}
- No compartas tu contraseña.
- Usa contraseñas diferentes para cuentas importantes.
- Si olvidaste la contraseña, usa "Olvidé mi contraseña".

\vspace{1cm}
\noindent\textbf{Contacto de soporte:} soporte@quibdoseguro.local  

\end{document}
